邊個職業可以合法拎正牌打人或者你打佢就犯法？

黑狗

SM女皇

警察開無雙爆死一堆人

毅進犬 / number人